請問點樣唔用手㩒70年代嘅鉝掣

如圖

用棉花棒、手指隔住紙巾都唔得

求賜教

隔住錫紙

捉住人地隻手禁落去

用腳

手機電容筆

係哦 我試下先

Apple pen 唔知得唔得呢？